點解唔搞扶手電梯？

睇左唔少搞黨鐵嘅片，好似多數掃爛閘口，詢問處

但點解唔郁埋扶手電梯？